係鴨記先達賣過手機 你問我答

試過一張單賺左3K 個客笑笑口走
都試過冇賺過錢再俾人吹雞番入鋪兇
同埋大家有咩關於手機維修都可以問 自爆唔答

邊度會收 可以賣到幾錢

鴨記 先達都得
全新齊件你預打5-6折左右
但建議你放上Carousell試下
低過原價幾百都可能有人收 咁當然放街會快D

男定女

謝大人

做乜比人吹雞？

事原係有個阿叔過黎買機 (二手)
買完第日想話退翻部機
咁就緊係冇可能原價收番架啦
: 咁即係收唔到啦係咪?
: 係啊 規矩係咁
: OKAY (仲要好撚心平和氣咁講之後走左)

過左半個鐘 有架VAN仔車住班排骨古惑仔踩入黎 即刻拎銀頭錢收番佢部機

真？

早知唔大尻你

講大話含家產

其實佢地收完d 全新iphone
之後都係拎番大陸？

係 佢地其實好壞都收 之後攞翻上華強北賣

Ic...
咁佢地點樣帶咁多上去
都係拆盒咁帶？

拆包裝 比人check就話自用 通常d大陸佬一行幾個人 一人拎幾部咁
盒都唔洗掉

點整sim卡鎖

咩機咩卡鎖
係pin鎖定插卡冇反應

iPhone 7
部機有手機營運商既鎖
而家用唔到其他地方既sim卡

記得一兩年前d先達佬係咁diu d香港人唔賣機比佢地炒，自己帶上去華強放係做壞規矩，原來佢地最尾都係拎上華強

呢種唔會解到
就算有人話搞到都係呃你 分分鐘話收你一二百蚊先 整到就收尾數 整唔到唔洗比
所以如果唔係買香港行貨既 就一定要check番個版本支唔支援香港4g

香港行貨iphone係zp 睇盒後面可以搵到尾兩個英文字 至於其他英文就google下係咩版

係 其實佢地只係問完班大陸佬咩價 低佢地少少價錢收
然後等班大陸佬黎放比佢地 賺個差價
e.g: iphone 乜乜乜 大陸佬收12500一部 咁你落先達鴨記問 佢地就會話收 12000 11800 咁上下 (數字只係舉例)

啱啱iphone 7plus相機鏡頭壞左，一般維修詳價

前定後?

係genius bar整都係600元 4個鐘拎得

邊間細鋪買一手行貨信得過

後

過左保養

先達鋪換6s電安唔安全
街鋪換過mon 應該去唔返Apple換電

買邊款都好 試完一定要禁實個ICON 跟住用手拉住個ICON拉哂4個角位 打圈 一定要試左個touch 有冇問題 同埋建議買7唔好買6 6既mon廢到仆街

前鏡就係 後鏡應該貴d

有冇收賊贓既行規架...我俾人偷左電話

賣手機D MK妹好正
有冇方法識

睇 check機記得對盒同機身num. 之後上蘋果網對番個num睇下係咪全新未active左未

唔係全部鋪都唔多唔少有d黑底老細? 點解由得人恰既

市價大概800左右 (唔SURE 都係問番以前D同事)

電基本上冇乜問題 最好揀有得睇住佢換既鋪

個陣入行冇耐 同埋係分鋪唔係大鋪 得兩個人睇鋪

有 通常D撚樣偷完D機就落黎放 求個快財 有時大佢兩大分分鐘幾舊水就收到 因為d賊仔都好撚驚

全部食煙mk 粗口爛舌

如果想買Samsung 呢？

其實大致上相同 不過一定要睇機盒有港行貼紙 香港保養

Iphone 爆左玻璃定係想換玻璃 留原裝mon 邊間會咁幫你換？ 好多都要食埋我個mon..

依家番咩工?

基本上係一定要食左你個mon 因為咁先有錢賺

iphone開左find my iphone都收？賺到幾多

放機點fight到最高價？

只要著到機就收 一般有icloud 鎖既大概係二手價既三分一

行多幾間 同埋手機既狀況先係最重要

唉......姐係報左警個賊都唔會交番去

希望在明天

你唔係咁天真啊嗎....

Iphone4s 哩啲陳年舊機 拎出去放會唔會連車錢都蝕埋 無盒開到

先達同先達以外地方相比 買賣邊到好啲？ 換mon真係大伏 見過換完之後兩三個月爆一次 萬劫不復

未至於蝕車錢 但可以等有機會行去個邊先放

iPad mini3 著到機但activate 唔到
會收幾多？

香港暫時都係得先達同鴨記較為集中 至於整mon 我夠膽講其實間間都係咁上下 但爆mon應該都係不外乎跌爆撞爆 好少話整完用一排自己爆 (當然黑仔另講)

樓主知唔知點可以唔洗攞到部機情況下係 IPHONE 裝監控或木馬程式???

iPhone wor巴打 hacker 都做唔到啦

依家唔知 但以前收開既價夠你斬下料既
ipad上鎖冇人願意哂時間解 回報率低

幾千蚊貨仔, 報警警察都費事理.

以我所知係冇可能 iphone就算你傾電話都錄唔到音 唔洗咁驚
唔好比人大親

幾新淨？
新淨用到放比我儲好過啦

Mon有花 長期唔用mon貼 不過無裂

換mon 塊玻璃強度同 本身部機果部一樣？
換後一跌就爆 感覺好似有啲差別

Btw 細機真係幾屈 一隻手控晒 同埋跌極唔爛

詳細費事講, 我朋友撈偏的(不是打家刧舍害人果D), 剩係得手機 NUMBER 警方係知道, 部機冇掂過, 但警方知即時 WHATSAPP 內容.
我同佢研究好耐都唔知警方點可做到.

除左iphone 以外 sony 3星果啲拎去放係咪會打好大個折

Web wtsapp?

其實跌過一之後 一跌又爆個原因好多
咁當然你出面換冇原裝個咁靚啦
二黎係當你跌過黎 你本身個框同之後既mon未必100%吻合 所以之後一跌又爆過

銀城啲舖鬼鬼地
最後果部機放棄左 換過部算 前後換幾次mon
Iphone 著唔到機仲值唔值錢 放果陣會唔會拆黎睇？

另一裝置登入 whatsapp , whatsapp 會顯示的, 但係就冇.

好幾年前有單比人執部電話賣去鴨記 部機開左防盜全程影晒相

咁係因為警方可以查到whatsapp對話 而唔係hack入部電話到 (好似係)
(帶翻頭盔 印象中警方係有權查whatsapp )

咁強力

係 iphone 等於跑車界既法拉利 林寶堅尼 錶界既勞力士
至於其他牌子你就當係toyota honda 就得
iphone > 華為 > samsung > LG > SONY

點睇華為 真係咁有實力咩
覺得只係屌米啲fd

知唔知gay lo去左邊

睇下邊款 4 5 6 唔著個D 放係屋企墊杯面就得

你誤會左了, 你講有權查whatsapp ....
係指捉到罪犯後, 查佢手機紀錄包括WHTSAPP內容, 再上庭做証物之類.
同即時藍控係2回事.

先唔講政治方面
論手機本身 華為係旗艦級別既機係做得相等唔錯 (MATE系列)
小米只不過係一間左抄右抄既牌子

妳係咪家形?

咁就唔清楚了 咁好可能係另一位巴打講既web whatsapp方向了
暫時應該仲未勁到可以唔洗人手監控到

唔識

其實賊贓賣左俾你地真係會解到鎖？
如果解到都幾顛。。。成街閃卡

iPhone 7 Plus 耳機位壞咗
整要幾錢？同埋邊到整好？
壞咗成1年好麻煩

G world lo哥呀

想出去D手機鋪到買 Ip7 新機
會唔會有伏?
同埋有咩可以自己Check下
夠膽賣鬼機 舊扮新諗住即刻

手機框花左其實係咪唔值錢?(其他運作正常)

我就係整後鏡

另一裝置登入 whatsapp , whatsapp 會顯示的, 但係就冇.

應該係係 apple ID 度搞, 從係 apple ID 度入手, 裝木馬之類.

請唔請人?

呢個唔太明

想問下iPhone 7 plus wifi 接收不良幾錢左右

耳機位？
你係講喇叭定lightning 尾插一般都係200-300蚊貨仔

Lightning
有冇店推薦？
好驚整好咗Lightning位其他地方會壞

呢d機基本上係撞密碼 好彩預著d 55555 123456 888888就fat fat 但撞唔到就拎去洗機 即係咩都冇哂
閃卡就經常見到 整機都見唔少

上面有講 記得check imei 新機應該會顯示為未激活

好難答 只能講外觀唔好一定比人壓價

大把鋪請人

你禁實個app個陣d apps咪會打哂冷震既
求其禁一個 拖住佢行哂成個mon 如果個app係跟住你隻手指 即係大多數冇問題 mon唔好個d 拉個app會跌番落去

依家唔知 係麻煩野後 出去整都未必寫到包單話整好
同埋會唔會係你個router setting問題？ 我以前手上既7plus都冇乜見有呢個問題

點壞法？

知佢間野但同佢唔熟

成日見淘寶，維修舖話自己d零件係原廠，到底係咪真？
如果係真，佢地點樣攞到原廠貨？

係放機條油唔DEL 相定係你RECOVER 部機???
閃卡到咩程度?? 同女仆野? 影女祼照? 裙底相??????

想學整手機, 應該點? THX

iphone好多件都係大陸代工
班大陸人拎到貨其實唔出奇 但大多數淘寶/機鋪都係流四 因為自己整/老翻 成本先夠低

公司學校都炒 咁唔整了 電都得番81％ 副機 主要用下銀行app 馬會 $120 都20GB 數據慢慢玩

維修呢行好難做 一係打人工 一係自己開鋪
真係想做就睇下三星有冇請學徙

維修呢行好難做
>>>>>>>> 點解呢?? 維修下下都三四五百以上, 零件就幾蚊到幾十蚊, 過程幾分鐘到半個鐘, 一日做到4單都好唔錯了, 唔係咩, 有錯請指教?

一係打人工 一係自己開鋪
>>>>>>>>>>>> 如學識左就係想自己開鋪, 有得做嗎?

維修第一樣野就係要技術 淨係學整iphone都起碼要3-4個月熟手 莫講其他牌子其他型號
另外 零件成本有平有貴 你落貨都唔會一次落幾個 一定係幾十幾十咁落
零件d數其實好襟計 下下都千千聲
仲要計埋你有機會整爛零件 呢d都係自己賠
打人工:升得慢 比人屌多
自己開鋪:乜都係錢 同埋咁條街咁多維修做大哂個名 點解人地要幫襯你? 好難生存 電話行業黃金時期早就過左了

插耳機但耳機冇聲
但耳機冇壞

換尾插唔貴 可以出去整 但要講明話插耳機冇反應

Thank you

識唔識lo哥

m phone 柏力 執左仲可以去邊買

tradein 收高啲得唔得

平心講，小米既機無高通加持=

7plus 你肯定有耳機

湊女

我意思係叉電嗰個位

係先達見過 唔熟

買咩機?

呢d要由你同番個sales deal
建議唔好去胃信 因為一定會扣到你傻

nokia 8.1

係咪風頭躉黎

真心問，換果D電係咪大多都係淘寶貨？

到時到候蘋果咪會搵下d行家黎拍片問行情
來來去去都係個幾個 方便d讀者認

唔會係淘寶落貨 但同淘寶自稱原裝個d電咁上下

樓主請問D靚少少既機殼機套係邊度入貨($5X-$2XX)??
THX

有無推薦，用緊iPhone 7 plus，想自己換

淘寶

自己換難到hihi 屋企有熱風槍?

捻住風筒

4000蚊內想換部android，有冇心水型號推介？

想先達買部二手三叔，點先無伏

一定唔夠熱

d人話 iphone有 ic鎖可以換芯片解左佢係咪真 貴唔貴？

講多d le類ok?
拎親電話去整 都好驚佢睇你d野

咁我淘寶個熱風槍lo

日常機 我覺得samsung C系列唔差 仲唔洗到4k
加上其他牌子賣4k既機 唔會話相差去邊 最多都係鏡頭輸少少
想影相靚d 就sony xzp / 華為機 4k~up

你意思係ID鎖? 我夠膽講香港冇一間搞到 全部都係大陸上面邊 冇保證同貴到仆街

對手機有興趣
想入行做
除左維修之外
仲有咩係有前途同錢途

如果去整機 佢問你拎密碼話試機 你介意就唔好比佢 照直同佢講有私人野係入面 通常D人好撚手多 如果見你靚女OR你wallpaper有女朋友合照
都會手痕撞下d簡單既密碼

賣左咁多手機，自己隻手有無生灰甲？

咁你不如出去比人整仲快仲方便
不過你堅持想自己整既 上淘寶搵最多人買個幾間就實無死
佢地唔似連登仔咁 驚負皮驚到hihi

做sales最緊要都係靠把口
至於前途 除非你真係想開間自己既鋪 如果唔係都係同其他sales差唔多 (賣多賺多)

冇 做維修先慘 隻手又傷指甲又崩

7plus打落自己換都可以唔駛熱風鎗，開嘅時候小心啲唔好因爲緊就死力開就得

7先開始有防水膠封邊 所以各位係出面整完機千萬唔好拎去濕水
因為出邊D鋪唔會幫你上番d防水膠

先達收機佬係咪個個樣都差唔多款？

個個都aape褲 airpods gmt 地通 再拎埋個濕鳩手拎袋
d華強北佬就 夏天短褲踢拖拎住個膠袋周街行 冬天就著長袖 但都係拎住個膠袋行

點樣check ip xr同華為mate20

用藍芽耳機係咪佢地表示專業既look黎

gay lo

新機定二手

係方便好多 CHECK機收機個陣又可以打到電話比大陸行家問價

點解轉行？

新機呀

iphone check 序號 華為會有active畫面

先達10間有幾間係賣假野？

有份更好待遇既

呢層好難講

請問你知唔知咩係GSM鎖機?

想買iphone se 2手機
會唔會個殼係se, 入面係iphone 5s?
我成日都驚呢招

香港 細鋪唔會保samsung 養

livephoto 得se先有

舊機? 冇研究

只要間鋪係同行拎 一樣有保 留盒留單

有I cloud 鎖會唔會收？
想問下熄左機先整鎖會唔會鎖唔到

比人偷左一部我岩岩先出嘅手機

仲要草左好耐錢先買到
依家個人好sad 一個星期都唔夠
留低左係的士到
打返我手機 1個鐘後熄左

怕唔怕生仔冇屎忽

戇鳩 咁全世界大把人冇屎忽 幣少唔撚洗結婚生仔啦

只會部機一連wifi find my iphone就會鎖你部機
有冇打上台問? 我有朋友都係咁跌左係的士到 後尾佢打上台 搵得翻

報左警（親身去警署）
打過上1874200

有部7plus128
碎左mon 係咁重新開機
可以賣到幾多阿
如果去先達

good luck

其實點解要去買？除左水貨

應該垃圾價 因為就算佢收完整番得好 入面都仲係有你原本個鎖係度 吃力不討好

你意思係行貨點解係鴨記先達買?

其實出面鋪賣既價係平過你大鋪買好多 當然前提你了解呢方面既資訊
最簡單真係上price睇價 上面d鋪頭基本上做到市價最平 做個量

咁有冇方法知道佢有冇換過入邊其他零件

iphone 5 同5 se 個mon係唔係一樣？ 士啤機se爆晒想用5換過去

利申i6 爆幾次mon 自己換

Iphone解唔到鎖既老鼠貨通常收低幾多？
主要用途都係拆機斬件換parts?

Iphone6 部機鏡頭已壞，放到幾錢?

最表面就睇螺絲 有冇換過 唔通色 mon同框有冇唔岩位 另外就要拆機先睇到

5S同SE通用
5真係唔記得岩唔岩 (好似唔得)

解唔到鎖個d通常都係一千幾百咁收 視乎咩型號 外觀 GB數
收番黎主要賣比班大陸佬 佢地拎番上去試圖解鎖/拆件

幾舊水都有既

識唔識kaying219?

請問樓主買二手 IPHONE 或 ANDROIOD 最快即埸點可以 CHECK 到有冇 JEALBREAK 或 ROOT 左機???
THX

基本上所有機收完番黎都會reset一次 所以唔會有已jb同root過既機

我試過喺先達買機用EPS俾錢機價$6000但條友就入六萬蚊，好彩我睇清楚唔係都唔知點追番條數

手機爆mon(外面層玻璃)，整通常要幾錢到？
上華強北整會唔會平好多？

上面啲鋪頭啲水貨an手機
信唔信得過？會唔會攞啲翻新機或者鬼機？
Thx

吹雞唔會仲貴咩

似反問點樣放賊贜多啲

咁佢地都會收？
我之前入衛信佢話初部收2xxx笑死我
但要換其他野唔可以攞cash

樓主用咩機 同埋點解

iphone JB 可以 reset , 但 ANDROIOD ROOT 左都可 RESET ????
收幾錢???

幾耐先會賣一次
除左兆萬個啲之外有冇地方會收依啲機？

ip check 激活未 幾時到保

影4k 片

日日都有 鴨寮街 先達 全部都做

華強啲人技術係咪高好多
先達啲mk仔睇落好流

美國 FBI 都要比80萬美金先解到一部 IPHONE .
大陸佬解到?????

請問放 iphone 前有咩洗機方法或軟件推介, 唔洗比人睇到閃卡???
THX

係 d大陸仔無論係維修技術上定電腦上都勁過香港班人好多
(當然係top個種)

清id鎖同解密碼碼拎資料係唔同的

erase all content and settings

你都幾撚廢
打開門做生意居然無交陀地?新年無比錢買吉?
有哩D情況梗係搵陀地搞佢

陀地黎到佢都斷左隻手
加上收完錢唔做野都好合理 唔係點叫古惑仔

上面有講過 個陣初入行 係分店 得兩個人
就算你叫完人黎人地都掃完你間鋪啦 口講有邊個唔識

想問問 如果想買iPhone SE
喺邊度可以真正買到全新 行貨嘅機？
部X壞咗FaceID 想平平地買部iPhone 玩玩

全新應該仲有 但港行似乎難搵D

如果見到有自稱係港行貨既 記得睇番盒後面序號 ZP/A 咁先至係港版

有無話先達邊間先係真？驚買咗舊機/ 拆盒翻身機

買新機上price格價 無謂去先達買

點解先達請親啲MK 妹都咁撚正
成撚日著短褲咁撚淫

多數呢啲MK 妹係咪比先達同場啲人食返
樓主有冇食過

早幾年買部HTC m9，果時興一種全機包膜（其實好柒 ），
我on99走左去1樓果間專幫人包膜嘅，要放低電話半個鐘，我冇野做就喺度撩睇舖條短褲mk 妹吹水，
幾撚好傾，果時有伴侶冇留contact 真係人生一大憾事

d mk妹又冇學歷又嫌出面d工辛苦咪做電話囉
主要都係執下野痴下玻璃貼 你去到見到d mk妹 10個有11個都喪玩電話
不過有d真係幾靚
食就冇食過
但試過大家飲到high high地渣鳩佢對奶
第時番工扮冇事發生

咁先達入面會唔會好淫亂，即係同一條mk 妹幾間舖啲人都食過，
或者條mk 妹跟完呢個跟果個咁

好少

今日去apm間apple store問過$6xx,但太多人換電,根本約唔到時間

想問 iPhone 5s壞機 例如home 掣壞左 外殻又有花同崩 有人出$100 收 個價合唔合理？ 見出面收$250（無壞果d)

屋企有啲壞左既an機 壞既 鴨記收幾多?

見到樓主咁教

100%相信樓主真做過

5s壞home制即係壞指紋 佢地冇得整
其實都係差唔多價 試下R佢150 200 制唔制

比少少detail
S3 又係AN機 NOTE9又係AN機 壞差電又係壞 壞MON又係壞
你咁講我好難答

genius bar
但係你點壞? 開相機黑畫面定係爆左玻璃?
如果係前者 易搞好多 有可能唔洗錢 (仲有保既話)

Thx 即係一百蚊係合理價？
另一部就又花又崩 個mon 又甩coating

主鏡頭花哂

係米唔好係先達買二手機??? 邊度信得過????

水貨邊到穩陣啲
拎教過行貨垃圾保養

會唔會二手機扮一手機咁賣

可以高多少少既 試下r下佢 唔得咪算

裂左就冇辦法 記得出面請玻璃唔係好貴 得閒可以去問下幾錢

買賣二手先去先達 新機可免則免

一定有

可以點樣check到或者防止到

iphone查IMEI samsung check 貼紙

[img]
咩意思

你依家係咪用第部機lock你唔見個部?
揀最下面個項 遺失mode 就算搵唔番條友reset都用唔到部機

姐係佢都係無開過部機？

就算你冇CUT CARD佢都應該抆左張卡架啦
唯一辦法係佢屎忽撞棍咁好彩撞到你面鎖再ON99咁連WIFI先睇刑

放二手iPhone
先達同華強其實係咪差唔多價？

華強低d 要求高d 要放二手機係香港放就得

點解華強低d?
但好多人上去放架喎

底Ｄ

有質素有數量 華強北多多都收同比得起錢
如果你淨係放一部半部 而且又花又壞 上去根本係浪費時間力氣

請問樓主知唔知邊部 ANDROID 機 ($4000左右) 影夜景相質素好又對焦快同準?
THX

依家唔係做手機 唔清楚

去 睇有冇方法知道間野係咪正當賣真貨？

多數D五星都最有保障 因為班人都幾驚負皮

google pixel, htc, sony, essential phone邊隻牌子最多同最少人用

pixel 2 有 night sight

你地果班人老細係咪黑底黎

pixel多 其餘個幾隻牌子唔係死忠都唔會突然轉啦

唔多唔少都識d既

Price HK 舖買iPhone有冇伏？

咁你覺得LG係咪都係死忠先會用，唔會有人突然轉用

想問問，明明見到大陸行機折返大約賣6000HKD ，但係price .com 竟然賣5800HKD 知唔知點解甘ge ?

比完錢一定要check左機先出門口

係 LG真係垃圾都仆街含家產
我都未見過一個大牌子可以出幾隻機 幾隻都大枇燒板
G3 G4 V10 V20 得罪講句 正常人根本唔會買LG 我要玩AN我買SAMSUNG玩到個MON黃哂都未必壞底板

咩機? 如果大陸行機係香港買即係變相做水貨 保養各樣都必跟 平都係正常

例如小米，明明 官方價係hkd3000， 但我見price .com (舖頭多數喺深水埗) hkd 2600

細鋪係一定平過官網大鋪既 唔係d大鋪點賺錢同細鋪點生存

我知， (價錢有寫)。 我想知點解平過官方同埋啲機有冇問題？

有冇做貼moon貼
邊度入貨 華強北？

機就大多數一樣架啦 除非係老鼠貨姐
點解平個原因好簡單
你當d公司分兩個途徑散貨咁諗就得
官網 大鋪 全部正價賣
街鋪 批發 比正價低
一般人去大鋪買係因為感覺上有信心d 唔會比人呃
細鋪賣咁平實有鬼 但你睇到豐澤百老匯咪一樣賣開過既機比人

MOON

好難講 一黎同要對手爭 二黎又要講入貨價

但有咩事都應該俾人踢返Apple

check imei 睇下係咪全新 如果係active左既機就即刻屌柒佢 叫佢換 唔係就報警

水貨係點嚟？

之前去外國旅行 執到部LG V30+ ThinQ
算新淨嘅 唔殘
想知香港會唔會收? 大約咩價. 唔太熟電話野

唔同既supplier都會定時定侯比價表 睇岩就同佢拎

試下比翻部電話人 尋晚飲酒有朋友執到部電話 轉個頭比左差館了

我都唔知價 行街問下

係……
想買部紅色XR

一係叫佢換翻部未開封 一係叫佢退錢 唔撚係就報警 多數見你唔係水魚都唔會搞咁多野

放機的話 （非iphone）
鋪回收價 同 企街啲友回收價
係咪一樣？
會唔會企街高少少 因為唔洗交租 定諗多

廢時比人話我係打手 所以先叫你地自己上網睇

10個企街個班大陸人11個都係收全新iphone (仲要係新機頭幾個星期)
其餘個d乜春野高價回收新舊電器個d都係等撞水魚上釣
2手機比鋪頭得架啦

咩機?

多數係大鋪mark高咗要分佣同貴租

係咪一定要整? 因為mate9整都幾貴下 同埋未必有貨 因為舊同冷門

你壞咩先 mate9 爆mon換一定唔止300

最騎呢係乜case

見過有個女人幫襯鬼舖
中咗伏發爛渣
直頭成個人訓哂落地

mon冇爆?
咁就聽應該係mon排線甩左 / 真係有可能爆左mon
前者咪300蚊當手工費 後者 300蚊埋唔到單

多謝指點

試過有對鬼佬夫婦拎撚住部ipad 話睇find my iphone 部機located 我鋪頭到
但我手上又冇佢個款係度 同佢講到明話冇見過都唔肯走 後尾仲報埋警

佢哋都 on 99
香港人口密度咁高

隔離舖又得
樓上住客亦得

先達轉角位間903特賣店長期多人，係咪信得過？

lg g4壞底板賣到幾多錢

拎去墊杯面啦

華強華為官方維修到整啦550
一個鐘有得拎

點樣開想問 部機比人偷咗 熄咗機都可以影相？

詳情唔知 但係影到晒賣家同收機條友個樣最後靠背景認到係鴨記 搵番
高登有post 都好多年前
幾年前有個毒撚fd唔見電話 轉個頭係電話舖見到賣緊 比左千幾買番番黎

認真想出部新既IPHONE SE
有冇窿路?
都係好驚伏

An機係有apps可以做到
佢set部機做遺失個陣 如果有人試圖開鎖/做其他野
部機個前鏡會自動影相 跟住send去你個email到
可能係靠背照搵番部機掛

大多都係水 係咪全新就要check序號

先達整機安唔安全 會唔會比人換哂裡面D零件?

有D鋪可以睇住整 但如果你唔識 睇住整佢都係可以換到你D野

報告下我部4s 未開機前話收100
開機後發現mon最底有粗黑線 壞液晶
即刻唔收
最後求其搵左間廿蚊放左舊垃圾

先達放機

正常 比著我我唔收

用呢個網check ok？
係咪全新就一定未啓動過

好撚肉酸

矛錯

睇你咩機 不外乎都係幾百蚊 不過唔洗預佢係同原裝一樣
sorry漏左冇覆

會架 因為水貨好多都係已經開哂封 不過水貨佢地大多數都會做保養
自己衡量下平左個幾百蚊 值唔值得
sorry漏左冇覆

8P 基本上做得手機十個有九個主機都係用蘋果 因為方便 直接
同埋我唔想冇左個home button先冇換X/XS
sorry覆漏左

以前中二去買機
用左唔夠1個月就壞
我懷疑根本二手機黎
中二咁細個都呃有無良心
講緊十幾年前既千四蚊
唔少架
真係屌你地老母

d人要呃你 話知你10歲定70歲

呢樣真係，點會理你幾大個，況且鬼機都唔係十幾年前嘅事，最癲嗰期應該係nokia8210嗰陣收十部鬼十部

請問如果Huawei mate 10 pro 想刷港rom 要幾錢到？邊到整好？

想問下iPhone x 64g
1月就保完
但小花
係先達放到幾錢

問價既真係對唔住
本人已經冇接觸呢行 能夠答到大家既只有係分析同建議
整機價錢合理唔合理都叫做可以答到大家 但係話放機幾多幾多真係唔知

發現部機喺買之前幾日已經activate咗正唔正常
ps. iPhone, 細鋪

緊係唔正常 買左幾耐?

年幾
我都係幾個禮拜前先check到..
會係二手機
定係開來俾啲客試機嗰陣activate到..

樓主好勤力
呢排airpod 收幾高下1240。其實佢地賺到幾多成左右
佢地都係拎番大陸賣
其實自己一次拎十隻8 隻上去過唔過到關

想問下樓主，當年點解咁多人肯食炒價？我明供需關係，但等下咪有囉

對於有錢人黎講 我有你冇先至夠威 哪怕係差幾日幾個星期

一定有數圍先拎既 你當佢一隻賺200-300左右囉
因為air pods真係好on9 個貨源係極唔隱定 唔係每日都有貨

多數係有人手痕激活左姐 你都講到成年前 仲想差幾日 算啦 下次記得check真d

一隻200 咁多
1288 原價 唔怪得佢收1240 咁高

過到關 你話我買俾親朋戚友 鄰居佢吹撚得你漲

收1240 賣1288 賺得個50蚊鬼同你行咩
實係有水位先做

咁當然啦。唔通至在打個和咩
成日都想搵路數拎番大陸

其實airpod iphone 呢d 可以帶幾多上去
唔夠膽博

你呢樣真係考起我
不過正路十零隻有單應該冇問題
帶番盔先 巴打記得查清楚先好帶

研究下先謝謝

爆mon
又更新唔到
過晒保
有冇咩建議?

睇下有冇鋪肯幫你搞 通常刷個ROM就得 多數都係收你舊零兩舊
換埋個MON又係差唔多 計計埋埋咪400-500左右

去到鋪問下佢有冇得整翻入主畫面 有先比佢整同埋借D意間示佢整到先比錢
個MON就易搞得多

有部s9+ 128GB 水貨 G965F/DS
放到幾錢？

識唔識華強 德華電信?

唔識 大陸行家就識好多 但佢地鋪頭叫咩名好少會問 因為我地好少甚至唔會上去買/賣

唔知 但你預水貨機平行機二手幾舊水啦

而家wechat 賣機啲貨係咪香港運去

唔多清楚
但肯定鬼過黑店 可免則免

細店舖買 android 機點知佢係咪真正行貨？

咁其實係未自己google 刷rom教學
再出去整mon會好d

屌
入dfu模式重灌都唔得

行貨會有貼紙痴住個盒 如果冇 即係比人開過盒黎
同埋一定要佢出電腦單 張單要寫明香港行貨 維修地址 購買日期 同埋對番個serial number 一年保養

墊得杯面

如果佢要我畀咗錢先肯出單但之後張單係冇以上嘅嘢咁點，佢亦都唔肯退返錢的話？

如果去細舖買iphone可唔可以買apple care用？

報警

有保內上網可以買到 好似係

Iohone 6 二手
入香港sim 用到 歐洲sim就認唔到
之後update iOS 就變咗咁
有無得整？ 試過iTunes 入dfu mode, recovery mode都唔得

除咗去apple store換mon
有無手機舖推介

用唔到歐洲sim係因為部機版本唔支援

壞OS 通常拎出去比人刷ROM就得 同佢講入唔到主畫面 有冇得整咁樣

出面換得你就要預唔係原廠 色水一定差咁d 如果你接受到
其實出面間間都差唔多 記得叫佢留單 有事番去搵佢

請問樓主, 買二手機好似唔知打咩號碼可以 CHECK 晒部電話所有功能? THX

想賣部8+，最穩陣係咪收錢先unlock俾人？
聽聞有d會lock你部機之後壓價

AirPod 收唔收二手 ？

冇錯 但其實好少鋪頭會咁做 多數會咁玩都係見對方係水魚

實會收 但咩價唔清楚
可以放上旋轉/dc fever 試試

有冇客俾人呃完CALL馬上黎報復?

冇啦 就算比人呃完 個客都拍拍蘿柚走左
多數奶左野都係自己硬食

可唔可以教我二手 iphone X 要點檢查？ 聽日就買，有啲急

前後相機 充電 FACE ID 3D TOUCH 試埋電話Sensor 香港版xs 應該係za/a

仲有xr，係咪一樣？

yes

點解淘寶賣D港版港行手機
仲平過香港...

都無一間做到咁平
評價到又真係有人買

換mon價由二百五至六百蚊不等
佢地分別係？

最大可能係老鼠貨
成lock比人偷左/有人低貨賤賣
就算真係港版 有咩壞左上行都係唔會受理
變相你壞左只可以拎出街整/送番上去
接唔接受到就由自己衡量

平個d 100%都係彷mon
貴個種 一係當你水魚報高 一係就原裝拆mon (二手）

百老匯買信得過嗎

都係一樣照check serial number 同埋有得揀就唔好去豐澤百老匯
因為佢地擺到明係做大陸閪生意 仲要賣正價 咁不如去番apple store到買

因為用hsbc卡有8%回贈

記住check iemi就ok

za/a ?

XR XS 就係za/a
iphone 2345678 就係zp/a

你到時買完機 打前面組數字上去 如果係未active即係部機全新 由你active個日起一年apple保養 如果打完發現保養剩餘唔夠一年/冇保養 即係部機有人開過 翻新 二手之類

以前有分港版行貨zp/a、同澳門、新加坡ZA/A
不過今年全部都轉晒做ZA/A, 好多報導都有講

所以今年iphone xs 基本上...係冇分別，iphone x或以前機種係有分別
以前澳門版係全網通，即支持CDMA制式，港版不支援
不過今年iPhone XS 不單跟足中國版支持實體雙Sim, 而且係全網通
變相，香港版變得同澳門版基本上就係相同...
在蘋果角度，跟本就冇需再劃分多一個區別出來，全改做ZA/A

成lock比人偷左
仲要偷sony
你多唔多過手呢啲老鼠貨

1) 請問放二手機邊度會比高價D? 深水寶, 先達, 一般街舖?
2) 請問買二手機邊度會平同安全D? 深水寶, 先達, 一般街舖?

唔出奇架
發夢有排收過好多呢d 都唔知d人點行番黎

放機行多幾間比價
買機就對電話有研究先買 唔係去到邊都比人呃

俾icloud lock咗既機你地仲收黎係做咩
拆零件賣

比大陸佬

寫iphone7+水貨咁平係咪真
啲舖頭買水貨易唔易畀人呃

同問,
1) 其實水貨係米同行貨一樣係香港用到?
2) 如果去台灣韓國日本旅行, 去鴨記買5日/7日果D外地數據卡, 係米又係用到冇問題?
THX

要小心d 因為正確既水貨 佢只要係全新 你都有一年時間apple保
但如果你去到佢話佢自己保 咁好大機會有伏

check型號支唔支援你地區 google有齊

即係這個:
[教學]快速查詢 iPhone 販售國家與地區來源方法

CH = 中國
ZP = 香港
咁請問即係買左 ZP 只可係香港用到?
但冇理由喎, 身邊好多朋友都係用 iphone , 佢地去旅行都係照用到......

剛剛屋企人唔見昨部iPhone
有咩可以做？

上官網對照 流動網絡及無線功能條LIST就得

部機有冇入apple id? 有就用第部機/電腦登入icloud 上find my iphone 入遺失模式
的士唔見就call上台 /881 再報驚

入咗
俾人熄咗

多數都凍過水

請問樓主買二手IPHONE時要CHECK咩至避免買到鬼機, 組裝機, 古惑機....等等唔想買到既機.
THX!

請問如果我想買部2 3千電話(當華為)比屋企人，你建議我去邊到買?同有咩要留意?

上面有講過

睇岩左邊款去price睇價 呢d價行水都冇咩所謂 最緊要有保養 跟鋪又好跟行都好

請問有咩字眼等我 search 返?
THX

你禁實個app個陣d apps咪會打哂冷震既
求其禁一個 拖住佢行哂成個mon 如果個app係跟住你隻手指 即係大多數冇問題 mon唔好個d 拉個app會跌番落去

一定要試左個touch 有冇問題 同埋建議買7唔好買6 6既mon廢到仆街

可唔可以教我二手 iphone X 要點檢查？ 聽日就買，有啲急
前後相機 充電 FACE ID 3D TOUCH 試埋電話Sensor 香港版xs 應該係za/a

>>>>>>>>>>>>>>>>
睇晒了....
你講過以上既野都係部機實體操作方面, 但冇講過點 CHECK 鬼機, 組裝機, 古惑機....等等.

請教如果淘寶自己買電池換, 淘寶邊隻牌子電池較好??

上淘寶搵電 最多人買個幾間通常冇死

邊個牌子既機最好用

如果講 setting , 小米係最 details 既, 好多野比你 set.
講內置聽歌APP, 最好係 SAMSUNG , WIDGET 有得比你碌同較大細.

6S收幾錢 多左部

因為睇其他 post講買電話去細舖買都係比人昆多。請問你建議去邊到買同點可以保護自己?

#372

請問有邊問舖推介

呢D收黎做咩?
有辦法解鎖?定拆骨拎去賣?

新iphone出個時，鋪頭啲人都唔多點check，點知係咪放假機

有部lenovo tab3 平板爆mon，因為冷門請問邊度有得整？有冇可靠店舖介紹

大陸仔走後門解鎖 解到就賺多D 解唔到就賺零件錢

應該好少鋪會有呢D貨 淘寶應該有mon買 睇你自己識唔識整

買咩?

平價電話(華為 小米 nokia)

上PRICE睇

二手6s 64gb金色收緊幾錢？

問價行街問 冇做呢行了

先達佬最驚黑社會？

想入行

最驚係癲客同海關 兩樣都搞到你冇生意做
開得先達就算唔係黑底 點都會識得下人 萬一真係有咩事都唔會蝕底先

大把鋪請啦
但點解想入行 起薪都係萬1 2